夜了 快啲去無謂到這秒也奢盼睡覺不重意義了

瞓未

未

想食蟹柳

幾時

想食我條小蟹柳？

食到佢變大

我都想瞓覺 但無睡意

攬住我瞓

有女就收鳩皮啦綠汁閪

冇女

閉起雙眼你會掛念誰